三上悠亞組偶像女團票房慘淡 降價求台粉疼愛

日本AV女優三上悠亞曾是女團「SKE48」成員，轉行拍AV後，她未放棄偶像夢，今年3月揪另外2名AV女優松田美子、櫻萌子組女團「HONEY POPCORN」，明晚將在Neo Studio舉辦見面會，門票只賣出3成。

3人今搶先來台受訪，悠亞先是否認全額自費出道的傳聞，也強調「沒想過放棄拍AV」，但3人都表示：「偶像工作也會全力以赴。」催票懇請台粉支持。

三上悠亞以「HONEY POPCORN」在韓國出道後，爭議不斷，韓國民眾甚至上青瓦台連署要求取消出道，但她們的出道曲《Bibidi Babidi Boo》仍在YouTube上突破百萬播放次數，話題十足。

聊到在韓打拼的辛酸，悠亞說：「每天要接受跳舞、唱歌的練習，要做的事情很多。」

萌子自招是豬隊友：「我一直沒辦法做好副歌的動作，曾因為這樣流淚，翻譯老師還特地來安慰我。」

外傳悠亞為圓偶像夢不惜自費出道，不過她否認：「並沒有像報導說的那樣，我只有出一點點心意。」

面對網友的謾罵和惡評，她態度樂觀：「對我來說，想當偶像的欲望更加強烈，所以盡量不會去看那些留言。而且我很健忘，其實你們不說我早就忘了那些負評了。」

「HONEY POPCORN」出道以來一波三折，韓國的SHOWCASE曾被迫中止，這回來台開出最高票價4800元台幣，600張門票僅售出3成，直到主辦單位推出800元台幣優惠票，才衝到7成，今記者會現場更推出買2送1的「三上方案」，悠亞為催票還特地預告「搞不好會有性感演出」。

偶像之路不易，不會想放棄嗎？

悠亞說：「老實說是因為有原本的工作（AV女優）才有可能開始了偶像活動，我沒想過要放棄，還想要多努力一下。」

她也強調不會放棄AV事業，將會兼顧兩者繼續打拼。

美子和萌子決心也和悠亞一致，2人都認為目前還沒有使出全力，想再試試極限，萌子開朗表示：「人生只有一次，所以我想要使盡全力，把自己的決心傳達給大家，
也希望更多人能認識我。」

著衫洗撚睇你

她也強調不會放棄AV事業

唔知點解覺得好笑

又要扮上菜，又咪肉便器

崇韓日女

搞感謝祭好過啦

搵錯人另外2名AV女優松田美子、櫻萌子組女團「HONEY POPCORN」
都唔知咩水

搵rion 橋本 大把人狗衝

臭西

又要做雞又要攞貞節牌坊

AV係演出黎，佢身份其實只係一個演員。

著衫真係點解要睇佢
係韓國求其搵個有腳既都屌打佢

兒登仔可唔可以比返少少尊重？
人地做錯啲咩要比你咁鬧？

追偶像係因為有距離感, 鍾意佢鏡頭前個一面, 有得俾fans FF
你全身俾人望過晒, 睇過你同肚腩大叔扑野仲點會FF你?

去台灣做雞發撚左

原本日系清純路線
而家變咗泡菜人造人
點撐呀

做錯啲咩
佢投胎做雞呀

點解唔喺日本出道，韓國好似冇乜人buy av嘢 ，佢地d人是但去睇下醫生都會變得好靚

所以副業一定係做雞先賺
明星->av女優->雞
倒返轉一定死

不務正業

50000包中出
大把人排隊

操FIT先啦

肥得濟

橋本都有隊

Rion對波咁大點跳舞

除衫跳就話姐，又或者一路跳一路除就多人睇喇

組女團可以有名目去外國（可以做雞）

做偶像唔掂先拍av
依家又走去做偶像？

仲可以成個package咁sell，三輪車

橋本果d 依加去做idol 賺到笑

未睇內臟～

你搞感謝祭張非肯定炒到過十萬台幣

3個有2個前48都攪成咁

又要做雞又要.....

強調不會放棄AV事業
又係呢句，撈得掂仲拍咩
你睇明日花，講完呢句唔夠2個月就話唔拍啦 笑死人咩

三上知唔知因為咩身份先多人睇？

拍AV就唔配做偶像咩
痴撚線蒼老師咪一樣上神台，兒登仔真係痴撚線

佢而加個body多左d肉
無出道時，大波腰幼咁吸引

岩
坐這山望那山
一事無成

去迪士尼都俾人屌，唔好好像舊登咁欺騙小學生

800蚊台幣

係日本出道會唔會冇咁多人反感？
係人都知韓國泡菜佬諗嘢有問題㗎啦現役女團咪又係跳到成隻雞咁 同av女優冇分別喎

算鳩數啦女, 你由拍AV個刻開始, 你已經冇得返轉頭架啦

其實佢地果幾首歌幾好聽

agger

有得屌我OK

自從佢個樣韓化左之後,佢d片都J唔落手

點解唔搵成瀨心美,人地都做緊

IG 好睇過 AV

如果佢本身是av出道、然後夢想做idol、會支持

但是屌你老母你原先係ske48、而家同人講你想做idol? 正仆街 返去做av啦屌你

睇連登仔點ff IU Jennie就知
三上？上網搵就有

同埋唔知點解佢化韓妝個樣好似BoA

嗰時個朵臭晒先畢業
以為拍av紅得起就洗到底咩

如果佢要十八歲先入場 加即場除 我諗會爆

臭日雞

黎香港我敢講佢地一定受歡迎過所有一線女星

東尼大木反而紅到

松田美子 櫻萌子 都係偶像出身
好似果 D 發偶像夢發到比人氹去賣身都唔放棄咁

除晒衫唱咪有人睇囉

以三上知名度，嚟香港應該仲多人睇
留意咗jpop市場好多年，台狗市場不嬲得個樣，網上睇落多人撐，但實際又賣得分分鐘冇香港咁好，見過好多例子係咁，唔知係咪台灣人窮冇錢娛樂

台狗衰極都有台版碟
香港連港版都無

連登仔好多垃撚垃
越多人識嘅嘢越垃圾，好似三上呢啲
如果討論啲冇咁主流嘅av, 入面班巴打都j得好尊重
你哋冇畀錢㗎仆街

實體碟始終式微
講digital市場香港真係未必會衰得過台灣

係，av女優社會地位好高，父母會以兒女當av女優為榮。

萬般皆下品，唯有av 高

三文魚唔會食日本人

舊登二大謊言: ＡＶ女優及三文魚

著返衫大把女好睇過你

難分真與假

有私人感謝祭可以諗下

too 肥膩, 即刻無胃口
不過我hi

臭西，除衫辟開大腿，著衫多餘

三上d av都唔撚好睇啦 睇左兩三套已經厭

明明有錢有正業
搞咁多做乜春
搞AV握J大會好過啦

我覺得三上著衫靚好過唔著
另外果兩個隊友真係豬隊友

成個MV都淨係影佢咁濟
其餘2個想睇清楚個樣都難

斃在佢d av都麻麻

dmm 買正版揮手 有俾錢

人地根本志不在av 賺夠咪去追下夢 點知你地又話人地做雞又乜乜柒柒 你j個時又唔見你咁講 人地唔出片又鳩嗌

人哋拍av都交足貨，有專重自己嘅職業，觀眾又j得開心
而家只係追求其他嘢，點知全部本身連錢都冇畀嘅連登仔蜂湧出嚟攻擊佢，話佢做雞就唔好著返衫
把口臭撚到

jk正呀 一除

一票一Q okay

如果你做偶像紅到就唔使拍av啦

佢好似得騎無步

如果握手會變揸波會 3分鐘清哂都得啦台狗咁撚淫

佢ske時代就係冇尊重到偶像呢個身份先撈唔掂，明未呀

所以話，證明呢個post幾多鳩噏又不學無術嘅口臭毒撚

厚肉先好屌

唔知點解我覺得留言屌佢既都係絲

係就好，唔抵得人多男人j好正常
如果係班男人就真係死撚咗佢算啦

wfc

佢點解一開始 唔搵比較靚既女優一齊
硬係要搵呢兩個比較普通既
咁樣好難吸引大家囉
會唱歌既樣又唔差既女優都唔少啦
再唔係搵埋周杰倫組個日本男女團

唸唸下佢都幾慘幾可憐

係囉 如果係男人仲失禮 唔知以為佢地岩岩打完丁入聖人mode就屌人
抵你班毒撚一世青頭